新手買車，有咩推薦

想買全新車喺加拿大揸暫時考慮緊
1. Honda Accord
2. Honda Insight
3. Honda Civic
4. Toyota Camry
5. Toyota Prius
6. Hyundai Elantra
7. Nissan Altima

唔該各位大神可唔可以推薦幾架車黎

唔該曬各位

馬三

f488

梯丫佬

GTR

tesla

買你老母咩，等炒車啦

啲冇牌窮撚真係好惡

nsx

Jazz

睇你要求同用途
自己一個人多就Civic
想大架啲咪Accord/Camry
慳油就Prius
唔好買Altima，直上Q50好過，不過有啲out of budget

Fk8

最新bmw 3 series

掃把佬
你加拿大邊度先？

溫哥華

咁civic應該夠做啦

舊款

寶馬啦唔使諗

is200

如果買Accord / Camry 買hybrid定普通版本好

巴打，我都係溫哥華又想買車，N牌保險超貴

5-6萬有咩選擇？打算揸1-2年就劏

Honda no.1

fa1

大家棍波計
仲慢撚過GK5